唉，過年同班同學拜年，一講樓，即刻灰哂。。

班中同，大同，十個有八個都上哂車，拜年一坐埋一齊，班既得利益者就話唔係升一百五十萬就係升左一百萬，個個都好似發左達咁，用層樓來撻人，席間得我同另一個仲租緊樓住，係度睇住班人不可一世既樣，好撚sad

明明當年大家都柒下柒下，畢左業都係五六年姐，買到樓既就係到睇唔起人

講下班人買左邊，有；

將中
得寶
德褔
荃威
新葵芳
愉城
栢麗灣

最勁果個逼海籃天

而我租緊屯門井財單幢

巴打中學名校，全部都有家底？

梁球居。。

據我所知，全部都係靠自己

幾歲到？30？

唔好咁快灰，儲緊上車？

係

儲乜鬼，租緊樓，個個月交租都無左成半份糧

一開波租樓真係死路一條

有2樓1車位一樣比人睇死....

我呢邊講緊舖位
大學畢業左幾年已經有同學出左黎同人夾份開診所

其實我唔明點解香港咁多有錢人
答住巴士，望住人地揸私家車
就好想知d有錢人有車又有樓到底係做盛行

Local U就快u grad
完全唔知出黎做咩好
排緊第四年公屋
目標係入政府

成班中同得我仲讀緊書
出黎做野既，就穩定揾萬幾
高小小既就做警察揾緊兩三萬
成班人話細唔細，都22 23歲
但個個都跟緊屋企人住
無諗過30歲40歲之後點打算
或者咁講，都打算唔到

唔好話我話, 香港地做生意, 100個死足99個

同學開診所，即係你都讀醫啦，怕撚咩

奧神

畢業5,6年買左樓, 你班同學個個搵幾萬

個個都有樓住，我得塊爛鬼地皮

黎緊加息多幾年，美元谷爆，美債就違約，到時點只跌1-2百萬還原基本步。2007年後，難道永遠再冇全球性金融危機推冧樓市？而家係Peak 位，祝果班朋友好運。

咁你放哂手頭上既物業未？巴打咁講我好驚喎！
巴打做盛行？分析幾獨到。一定係成功人士 有咩教路？

呢個問題我都諗過, 不過算吧啦,
除左專業之外, 就算而家去跟果行搵食, 競爭一定比佢地上緊位時大得多
between 公屋

其實要買400萬以下既樓就無咩難度
問題係果d樓得果二百幾尺唔係人住
你格硬上車一樣可以平起平坐
咁你上面果d都唔算係咩特別貴既樓
如果咁都灰
咁我睇住d同事一個個買新樓咪應該係IFC跳落黎

荃威有西用咩 得自住無人租啦

奧仔2樓一車位 唔怕2047、新sars、失業、支爆、樓爆咩?